【明白了】終於知道點解獅子衝入羚羊群，可以全身而退了！

細細個睇動物片，

我唔明點解獅子呀、老虎呀、次次都可以隻身衝入羚羊群咬羊，又永遠都可以全身而退，

我果時問媽咪，果度有成千隻羚羊，一羊一腳都踩死獅子啦。點解D羊咁蠢無咁做呢？

而家，我明白點解了

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

師父，明白了。

有一次睇啲動物片
唔記得係獅子定老虎係度追咩動物
被追動物有幾隻落後
其中一隻跑果時一野撞開隔離果隻
果隻當然係跌低左
最後跌低左果隻就咁畀人食左

一隻羊當然出事。

一大群羊衝過去，暴龍先殺得晒

破蛇陣！

721 811 831 101

得把口有鬼用咩

如果你比警察打,你還唔還手?

香港人反抗！！！！！！

跑啊！！！！！！

問題係總有一兩隻羊會比獅子咬死，而個個都唔想做嗰隻羊。

唔好下下指責人，你問心有冇足夠嘅決心係就算開左第一槍你都繼續衝埋去打？由六月到而家，有呢個決心嘅義士少之有少，我諗到剩係得健仔同岳義士。

Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?

Condom前線：
大部分人：

：香港人！加油！
：香港人！反抗！
：前面好多狗啊！跑啊！
：屌你老母得10隻狗咋喎，返嚟啊，我哋要衝啊！
：快啲跑呀！有狗啊！快啊！

世事都給你看透了

唔怪得打緊仗仲係度摺紙鶴、手拖手，唱k啦

屌，啲獅子都識吹雞咖嘛
你叫啲羚羊揾日齊心將獅子滅種再成立羚羊共和國
再叫羚羊保障其他動物權益好冇

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

算啦，反正我地都唔會出去

大草原有成千上萬隻羚羊。係獅子吹雞之前就踩得死隻獅子啦

你有無睇〈獅子王〉架

根本武力不對等，你攞膠盾佢攞槍，唔係潑自己友冷水，走係可以諒解既

所以你覺得獅子之後會唔會行動升級

推

到時羚羊都走撚晒啦

獅子係咪逐家逐戶咬羊？

今日咁多人，十零隻狗爬入公園，和理就1212咁向紅磡走晒

係 不過要武力加智力

真

我都終於明白，點解個記錄片攝影師得個睇字

我俾到支AK你，你咪又要坦克車
講咩廢話

其實一堆防彈盾劍已經搞掂
【防具研發】搵到了：超防彈膠板!!!

人類點解要幫羚羊？

羚羊自己都唔反抗，外人點幫佢地。

主動去打狗同被狗咬反抗係兩樣嘢嚟 後者其實已經有好多先例

有名你叫 羊群效應 一隻逃走全部逃走 一隻還拖全部還拖 完

蛇獴贏蛇因為比蛇更靈敏，並對毒液免疫。大家努力進化！

諗起呢個

咁你又做左d咩

港豬梗係飲喜茶、食酸魚、玩抖音啦

唔知點解句野好搞笑

同埋你地兩個啲對話

好打耳

關咩事
根本就係未完全覺醒
你係完全覺醒既俾把生果刀你你都衝
依家一人派一枝槍佢地都唔敢開

一千個冷氣軍師

Sad but true

樓主正宗係果啲收埋自己係屋企，開大個冷氣，再對住同路人指指點點同冷言冷語既撚頭。

你份人仲衰撚過班黑警

咩意思

笑死，唔夠人講就

你咁講d獅子絕得種 大自然唔洗平衡

邊隻羊出腳先就邊個斷腳先
你示範下囉

一直都話香港人只能打游擊be water 雙方心態爭太軟 狗以殺人為目標時 香港人仲喺度做左膠

樓主已經開咗好多post話手足當前線手足係condom企圖分化，所有人睇路，拉

追下po啦
破中央咁多年種下嘅風水陣
好多蛇型風水陣係香港
呢隻打耳嘢係食蛇的
剋蛇

咁以後可以咩都唔洗做啦 好波

睇番風水陣個po

佢話用獴做吉祥物克住個心經簡林喎

衷心期望，記者唔好行咁前圍住，好多時怕鏡頭影到/打到你地，令有心救人手足/街坊唔敢出手，睇住手足被帶走，好似今日尖東，如果係市民直接圍五丁友，可能已經神獸左，特別係屠輝，應該好多手足好憤怒!!

呢啲求奇起吓底都知咩事嘅低質分化撚
語氣仲要好似智障一樣
都有四百正評
連登仔爭氣啦
唔好咁易俾人帶風向

雨傘到依家 都係得一個飛踢巴打

有咩技

根本就佛地魔咁 聽到有人話邊到邊到有狗已經即時向後退

推推推

羚羊等緊白人獵人黎殺獅子老虎呀

獅子有無炮先

真係好狗

同埋即使有人想遠攻都怕傷到記者而有所顧忌

純粹分析同觀察並假設

畜龍/防暴幾時試過一個人衝

Be water 唔好送頭 唔好戀戰
下星期再嚟過！

最可惜人地未到佢地已經俾人食晒

好撚認同呢個 寫個唔撚知有咩意義嘅段落出黎
當自己大智者呀？

屌你
你講天下無敵

睇下魚蛋啦 個陣又咩裝對咩裝 根本係個心態問題 廢西繼續俾籍口自己唔敢郁手啦垃圾

冷氣開幾度

落場係練跑

講事實又分化 最撚鍾意分化既咪就你班垃圾冷氣撚

因為唔識反抗

99%香港人表示淆底

有另外既片 大救小 你唔講？

呢隻藍絲黎嫁

邊有人想比人捉
衝果堆咪比人捉曬囉
咪撚咁笨 be water

班人成班冷氣軍師

魔警一個人衝果d 咪比手足打到仆街

次次一衝都成埋

因為有羊涼緊冷氣

大家唔好做羊

因為隻羊仲要供樓仲有成家要養囉

因為d羊淨係掛住逃生而唔記得左自己人多勢眾

一早講咗依個係致勝關鍵 冇人理

講咗十鳩幾萬次香港人係輸心態

你見個個星期都係走佬失敗而俾人拉就知

根本人多就好辦事

光復香港 口號革命

好得意

Simon

咁快黎助攻呀

sbt

噉即係要點
帶啲獴嘅石頭喺身?

又係你呀，樓主一俾人攻擊你同個P牌就即刻護航架喎

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

Fight for money

次次我哋隊型一散咪比狗咬囉

毒無效，毒吸收，速度，力量，高防

反抗呀手足，上次界刀巴先用一生前途去換一條頸，大家反抗！

係咪要印出黎痴係台面？

幾架狗車衝埋黎又可以點

開車，一部車高速開過去，

係呀最近4個月嘅同種po我都有出嚟

其實覺得香港人只適合和理非
勇武唔好犧牲自己，唔值得
俾和理非自high下然後失敗，起碼咁樣好正常同埋犧牲少啲

人多過對面幾十倍都係諗點散唔係諗點衝 次次就用be water 留力 不受傷不被捕做籍口 咁撚怕死又要扮去抗爭

push

be water 唔好送頭 2047先再出嚟

你個身防彈架？水炮車射唔走你架？咁勁？
夠多人就得？訓咗幾耐?

根本香港人就當前線勇武係condom 當初有人講手足被輪姦就話未fc唔信 到有人出黎做證就淨係識係fb留嬲嬲 同話好嬲呀 之後咩郁無 就算見到被自殺 浮屍都淨係打多幾隻字算數 根本無實際行動
為呢班香港人付出自己生命同前途根本唔值 一齊攬炒算撚數

每次就係退 退到幾時呀
大家一齊衝 我諗班狗驚過我地啦
起磚又冇人整 我都唔知驚乜 又唔洗佢哋掉

羊群心理

一個驚 個個跟住驚

咁未出水炮嗰陣呢 咪一樣係閃人
射tg 有裝仲走得快過冇裝

最記得金鐘個次 就算狗射彈 手足都係用傘陣慢慢推前 最後班狗咪驚撚到即刻上車走晒

變變變生命力

一早講過 有少少野就不停大聲叫人走個班仆街最撚累事

你係邊度睇？ 係動物世界做獵人通常都係會餓死。好多動物真係會一人一腳做鳩佢...

呢個時候係度開廢post,
你咪又係羚羊一隻

上次有救護車 啲人都可以跑

勇武被篤灰>所以被捕

羚羊只會覺得 反抗唔好睇呀 果邊個人類想捉獅子 佢自自然然會幫我地架喇

最後獅子死咗 但羚羊早已經死傷慘重

明珠台。

變變變生命力，

sad but true

救人

好味道

多鳩餘，你睇下加泰果邊抗爭左咁多年，咪又係一樣係獅入羊群，人性就係咁

香港人除咗識嬲仲識做咩

個陣速龍都未有，得交通警喳，個交通警對天開完槍咪又係一樣散哂

個陣最尾咪有速龍囉

人地散完會再聚 再攻
而唔係散水

若果後面嘅人唔走 願意一齊衝 我有決心衝埋去打
但係宜家嘅重點係好多時大家出到 成日驚有鬼定唔知咩原因 都唔係百份百相信其他人 唔知道衝咗之後有冇人跟住一齊 同埋夠唔夠人

我最多係隻兔仔

魚革同而家警隊武力分別真係好大，有啲人驚好正常，當初個交通警對天開槍都畀人屌咁做係無必要，而家開十幾粒實彈都無人需要問責咁樣想問驚有咩問題 有必要將個Standard set到咁高？

新年花市有無攤檔會賣
鼠年應該賣獴都ok啊

你呢d忽然政治撚收撚皮啦 無撚睇過魚蛋個晚發生咩事就咪撚學人9up 屌你老母 魚蛋個晚幾十隻畜龍呀仆街

好嬲好嬲係口號

有撚十幾撚實彈？講撚到開實彈無人屌？你on9?

激親你添對唔住囉唔好嬲

Tui

真 如果第一次百萬人有一半人留底開花都唔同添

講你就叻

聲援咪得囉

屌你老母死黑警 放人阿

你明條撚
羚羊都要返工啊

分化撚

要制造畫面好靚架
人地智利畫面靚唔靚，唔關我事

fact in hong kong

畫而太差 美國唔會過人權法

話時話，智利畫面靚唔靚？

唔靚又點？都唔係香港

過左人權法，要等多180日，一定驚死班狗

撚係羚羊
非洲水牛呀，
即渣槍的美國佬，
洗閪驚你香港死popo

頂你班柒頭唔順，你咁撚勇武，有哂老豆搵仔，有哂建制地址，你唔撚去做野？係到分化你就叻，唔識得體諒弱者你好打極有限。

要香港人真覺醒起碼要佢哋窮到無飯開
未聽過香港餓死人

其實走得幾多次 好老實講 走到2047會改變到D咩 只會死左唔知幾多人

屌你都吾撚睇清楚 人地講緊一隻對一群 就系講獅子少阿嘛

比唔上一個前線

對唔住..

我未訓醒, 蛇陣咩黎?

風水野

我地摺紙抗爭㗎嘛
今日觀塘咪抗爭成功囉
比啲掌聲自己

Push

畫面又靚

solomon同pelosi同rubio一定好鍾意

好，明白
我希望你作為觀察者有朝一日會睇到羚羊會齊心反抗
再上嚟開post

jm9?
咁都得,不如話變身IRONMAN啦 班POPO FULL GEAR都係垃圾呀

無勇武你送左中了

可以理解，都可以更好

其實你講得啱，呢個唔係勇氣啲問題，真係冇必要再屌啲手足唔衝

你如果成班人衝，啲狗一定開真槍，啲狗冇底線

用手足條命去賭有機會打到隻狗一拳，就算俾你埋到隻狗身，你都冇武器攞佢命啦

就算俾你殺到一隻狗啦，會唔會幫到場運動贏先，你殺到一隻狗，下次啲狗就個個拎AK47，又成班衝上前打？

我地必須承認勇武抗爭已經去到頂點，除非我地有更強嘅武器，然後走上完全武裝革命嘅路

咩心態責怪樓主一個無勇武？咁你又做左啲咩？需要證明左先有資格講野？你呢句說話濕尻到爆炸

cls，樓主講左個事實，唔岩聽就冷言冷語？

如果當年魚蛋啲人冇坐監，今日企喺度都唔會有咁勇武囉你覺得魚蛋嘅人嗰陣係有心理準備冇命？肯定冇，好多人都唔係當年好嬲，冇咩諗到後果

今時今日你衝到前打狗係有機會一嘢實彈殺你（10.1 埋去打隻狗隻手都差啲死

如果係諗住完全武裝革命嘅，我認同大家係要去到咁勇但咁樣係咪真係贏到呢？

我2014年開始已經支持勇武，但依家勇武真係已經去到極限，唔好盲目信奉勇武抗爭

同意

日本個陣咪有

魚蛋=驅散
而家=衝黎10個㩒住你拉你翻去打9你

魚蛋=開槍麻煩要報告
而家= 唔開槍反而要報告

其實對家要衝黎捉你，同對家想衝黎大家打過 ，差好遠

如果大家係對打不死不休既 而唔係拉低你幾個捉你既 我覺得打既人會多好多

真新聞

假新聞

你呢d弱智都係留係屋企算啦

你當健仔流架？

好多有打翻架 大家都精既 幾十畜龍咪走 幾個咪打

用論點駁我啦，P牌仔淨係識話人弱智？

就係多你呢種仆街 好快就會無勇武出黎 反正俾你呢種仆街當condom 乜撚都話贏唔到

一模一樣

真勇武唔需要遊行出黎
明刀明槍打唔過 咁咪暗中行事囉
人地full gear根本用刀都斬唔傷
係唔知點解講左咁耐大家都轉唔到個模式

我自己都做過勇武，就係落過場先知真係冇得打，6月7月仲會覺得只要大家繼續進化就可以縮窄武力差距，但去到開實彈就覺得真係打唔贏（起碼呢一刻係

唔係當手足condom，但真係要諗下點做到先得㗎，唔通叫大家衝前為打隻狗一拳，然後有手足被射死就係唔當condom?

唔可以亂咁送頭
每位手足都係咁寶貴

淆就淆啦 依家勇武抗爭只係極少部份人做
點樣去到頂點呀？有冇全民勇武呀？

我起碼冇係度講埋曬呢啲廢話先lor
今日講左和平集會所以有幾多個有裝呀
有出過去都知就算有曬裝嘅手足對住一班揸槍嘅都係會驚
同埋邊撚次有‘隻身’嘅落單狗拉人冇比手足圍呀

勇武抗爭係要

但武裝抗命喺香港呢一刻唔可行（冇武器、未去到人人搏命）

而呢一刻係勇武抗爭到極限，武裝革命未有條件嘅情況

現實係啲牛群會撞跌其中一隻等自己走得甩

係淆呀，係真係怕死呀，咁又點？我覺得要死都死得有價值啲

喺度屌啲手足點解唔個個搏條命去打隻狗一拳冇意思如果搏命係有用嘅，有機會咁樣就贏到嘅，例如攻政總宣布成立臨時政府，盡地一舖嘅，我諗會多啲手足肯同你搏命

但唔係平日啲冇咩目標嘅街頭衝突搏條命出去囉

如果人人都係岳義士 一早搞撚掂左班畜生

咁你又做左啲咩呢句說話絕對係廢話
下次可以直接講你呢段解釋
1. 你根本無從得知樓主得出佢既結論前有無付出過
2. 咁你又做左啲咩真係廢話黎

係

如果成班唔怕死衝上去
一定狗驚過人

唔通佢開槍殺哂全部人？

仲未解決

周圍貼能破蛇陣

今日print左

橫掂都係死L緊
還！

咁你希望靠屌可以屌到更多人支持?

好多次狗落單都有比手足圍打啦,混亂中有機可乘時就話姐

有冇睇過戰狼300?當你開彌敦道波,廿萬人係度對一千狗, 你果廿萬係咪可以一次上曬? 唔係呀嘛。人地排成一排,我就當佢唔用實彈,淨係前排盾陣射膠彈胡椒彈布袋彈,你埋到身? 到你有人埋到,佢就開實彈無煩惱,咁之後呢?

點樣到極限 你咁講我以為二百萬人一齊勇武喎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

人地果隻唔係獅子，係拎槍既獵人，成要一隊隊，你明未？

你係咪唔知乜嘢係be water

所以就係要升級到你講嘅層面

好多人曲解be water嘅意思

我坐係到上網 同你一樣咁舒服咁係到up

今日發夢個陣我同4個朋友想衝前諗住回頭嗌一齊衝點撚知一回頭你見到班冚家鏟全部1212走撚晒

屌你老母對家仲要得廿隻都無

係咁架啦 狗都未落車已經跑咗唔知去邊

子華神幾年前講過啦，子華神你都唔聽
群奶變隻奶，咁唔係攻擊，係一種服務啵

菠蘿都未出
火魔仲未人人都掟
自己set條界畀自己就話極限
梁國雄走得太前

cutie

今日阿叔都打狗，進步緊嫁啦

agger

講幾撚多次
不指責 不篤灰呀！

打保齡咁撞

厚血就接放工

二千幾正皮，呢二千人都肯帶頭衝嘅話已經贏撚咗.jpg

羚羊嘅問題在於：屌其他人唔反抗令到佢自己都唔敢反抗

利申 畀咗負皮，我就係嗰啲唔敢帶頭嘅垃圾羚羊，sorry，我諗我拎生果刀都拮唔入啲重我兩倍以上嘅重裝麻甩佬度

明白了

要返工

繼續

珍

我屌啦 點解要咁做

一個po釣哂班分化狗上水

落過場既一定唔會咁講野

尋日5隻狗拉1個人都冇人救

我果時問媽咪，果度有成千隻羚羊，一羊一腳都踩死獅子啦。點解D羊咁蠢無咁做呢？

呀媽答，你係羊咪知點解唔一腳踩埋去囉，你只係睇電視果個咋！

成日話popo係condom
原來前線先係

落過場既一定聽過「唔好打呀、唔好打呀、打死人啦………」

我以前系香港討論區唔明白點解，甘多人反對暴政，點解成個討論區都支持政府！

而家我明白了！ 我問阿媽，阿媽給了我五個字：

“死開啦，五毛”

我以前系香港討論區唔明白點解，甘多人反對暴政，點解成個討論區都支持政府！

我問阿媽，阿媽給了我五個字：

“死開啦，五毛”

繼續做羊,香港人太善良,學下加泰同智利啦

羚羊點解要還拖？直接call獵人打死隻獅子咪得我哋已經call咗 仲未到姐

99%香港人都係君子上身 動口不動手
出完嚟嗌口號 叫囂下再打個卡就話自己抗爭第一人

放得底既 有咩做唔到

真 其實走即係賣自己友

希望獵人黎到之前，羚羊未畀獅子老虎食晒